你班黑警換黑衫唔入更衣室？咁更衣室有咩用？

岩岩個黑警記者會完全當香港人係on99
咁以後你地黑警換制服唔洗入更衣室啦 直接上街換啦屌

屌